世衛：丹麥、荷蘭、澳洲均發現變種病毒 感染力更強

just a flu

Taiwan no.1

台灣真係贏哂，股市又創新高

台灣766

世衛仲有誠信？

信你先奇呀

全個東亞
用返人口比例嚟計
香港係咪最多確診

日本同韓國呢